{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103199",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 올리브"
    },
    "text": "オリーブモーテルは総客室数22室を保有しています。 案内支援言語としては韓国語が提供されています。 貴重品は保管を要請しなかった場合、紛失時の責任を負いませんのでご注意ください。 未成年者は出入りが制限される場合があり、入室時に身分証明書を確認することができます。 宿泊は会員と非会員の両方が12時を基準に退室してください。 チェックイン時間はデラックスルームとスタンダードルームともに月~日18時です。 但し、スタンダードルームは平日利用時にアーリーチェックインイベントを行っています。 貸室のご利用は22時まで可能です。 お客様のレビューによると、オリーブモーテルは静かな位置により周辺環境が快適で、社長と家族の親切なもてなしが印象的です。 客室は広くてすっきりしており、マッサージチェアも備えており、リラックスできます。 コスパ良好で、手軽な出張などを希望する方にお勧めの宿です。 ただ、アメニティの一部は共用で提供されている点が残念だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オリーブモーテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "オリーブモーテルは総客室数22室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "オリーブモーテルではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "オリーブモーテルでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどのような扱いになりますか？",
            "answer": "貴重品は保管を要請しなかった場合、紛失時の責任を負いませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、出入りに制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があり、入室時に身分証明書を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊は会員と非会員の両方が12時を基準に退室してください。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームとスタンダードルームのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間はデラックスルームとスタンダードルームともに月〜日18時です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームの平日利用時に行われるイベントは何ですか？",
            "answer": "スタンダードルームは平日利用時にアーリーチェックインイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "貸室のご利用は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "オリーブモーテルはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、オリーブモーテルは静かな位置により周辺環境が快適です。"
        },
        {
            "question": "オリーブモーテルのスタッフのもてなしはどのような印象ですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、オリーブモーテルの社長と家族の親切なもてなしが印象的です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、客室は広くてすっきりしており、マッサージチェアも備えており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "オリーブモーテルはどのような方にお勧めですか？",
            "answer": "オリーブモーテルはコスパ良好で、手軽な出張などを希望する方にお勧めの宿です。"
        },
        {
            "question": "オリーブモーテルの改善点はありますか？",
            "answer": "ただ、アメニティの一部は共用で提供されている点が残念だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 563
    }
}